國際特赦組織斥政府拒絕發不反對通知書圖製造更大混亂

今日警方在元朗集會中採用的武力，國際特赦組織香港分會在社交網站表示，政府拒絕發遊行不反對通知書以製造更大混亂，表明會動員各地分會，要求當地政府停止向特區政府供應「致命性較低」的人群管理裝備，直至港府成立獨立調查委員會徹查事件並作出具體改善。

國際特赦組織香港分會又指，港人在國際法及《基本法》27條下可享有結社、集會、遊行示威自由，並指這種保障需要政府採取積極措施配合，包括製造有利環境讓市民行使權利，但政府不但拒絕發遊行不反對通知書，今天更在民居、店舖密集的地方施放催淚煙，試圖製造更多混亂。

表明會動員各地分會，要求當地政府停止向特區政府供應「致命性較低」的人群管理裝備，直至港府成立獨立調查委員會徹查事件並作出具體改善。

[Online]關於撤退嘅問題

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

市民：我要出嚟遊行反對你林鄭月娥唔聽市民意見！！
市民：請問林鄭媽媽批唔批准？
林鄭月娥：唔批准！我唔想聽唔想見唔想理，你出嚟我就搵警察拉你！
市民：喔，咁冇事了
林鄭月娥：乖

市民：我要出嚟遊行反對你班黑警濫用暴力打市民同埋亂咁拉人！！
市民：請問阿Sir哥哥批唔批准？
黑警：唔批准！你一出黎我就打鳩你拉鳩你！
市民：喔，咁冇事了
黑警：乖

呢啲係乜撚嘢邏輯？好明顯係家長式管治，你仲buy???